Er waren alleen onszelf en de bedienden daar, een of twee oude vrienden van hem uit Exeter, zijn Londense agent, en een heer die Sir John Paxton vertegenwoordigt, de President van de Incorporated Law Society.
